冇帶手機屙屎可以點

有冇人會好似我咁 攞啲洗頭水沖涼液嚟睇啲標籤

根本都冇嘢好做
閉目養神 專注出力

開水喉洗下地咁囉

我會睇埋廁紙

思考人生時間

專心屙

慢慢享受被一條又粗又大又硬又黑嘅屎撐開個屎眼磨擦嘅快感

利申：齋講都扯扯地

對住塊鏡練習笑

有畫面

2 girls 1 cup 好啱你

食下野